【 拋磚引玉】主要係港鐵不合作文宣

唱完歌返嚟，用淨返嘅少少時間整咗啲文宣，啱用嘅話請隨便攞去，唔啱嘅話希望屌細力啲，可以嘅話再畀啲意見or idea我去整，非常感謝

呢張係連儂牆膠圖，想用嘅話都可以拎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有良知警察或者唔知點開口嘅消防救護請入⋯⋯

自推 721唔見人

831打死人

細思極恐—港鐵有計劃逼害本地粵語人口